邊個偷左冷氣機個名

係邊個做既？！

(比返個名我啦好無，我用左十年喇)

hi